梦魇 - [编号：20120610]

先记下关键词：倒下的高塔、暴动、大人说：快把他们送到集中点，以为是好人剪破的铁丝网墙、关禁闭的不断吹出暖气的教学楼逃跑、打架、很多人手拉手上了船船上很冷风很大，和小学好朋友HY在一起窗户叫旁边的男生关小了几次还是一样（现在想明白了是因为现实一直吹着电扇）船开到半路遇到山洪泥石流（？）堵了路，所有人下船上岸体检排队测视力一个男的跟另一个男的负责他负责测，另一个男的负责记然后轮到我的时候，前方一面黑板，左侧一面黑板那个测的男的先在左边的黑板前，我就面对他咧结果他突然蹦到前方的黑板前蛮快的指了个我看的蛮清楚，就是左，告诉他他跟记的那个人说，带眼镜还能看错，这么办咧，要扣0.7？我就火了，那尼玛就是左！！！！！！！！他非说我是错的！！！我说除非你指的不是那一个！但是你指的那么快，我印象里就是那一个啊！他想直接要给我记下来不管我了！！！！！！正好这时候，领导来了全场都说领导头头来了，领导头头来了然后我想这小个事不跟领导大惊小怪- -然后，哦对，我梦见ZWS了= =ZWS举手，跟领导说有事讲然后把我往前一拉，叫我讲我冒得法，就讲了。。。那个男的还想跟我争，我说你停一哈，听我讲完，我也不会完全站在自己的立场说，会全面分析这个问题-然后激动滴讲完鸟然后领导叫那个男的一起出克谈话鸟我就冒管鸟后来领导又回来，手里拿了两个蛮大的波板棒棒糖自己啃一个，递给我一个说这个事是那个男的工作态度问题，不是我滴问题领导是帅锅！好开心啊哈哈哈哈哈哈P.S 领导是逃跑带头组织者，不是上班的领导神马的，不然怎么会帅！Oh you are my hero~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~